唔隨波逐流你就係唔正常果個？

因為我諗極都諗唔明 想請教大家我一同朋友傾計傾

到呢個話題佢就話 人人都咁做你唔咁做 你咪係唔正

常囉 我當時都諗左諗 其實係咪真係我有問過

題。我都好想做番自己 但呢個社會好似就算錯既事

你唔附和就係你有問題 就算奶過野 學下唔出聲都比

人標籤左咁。

純粹發洩下 求開解

啲人覺得多人做等於正常嘛

咁我應唔應該跟。

例如咩事先 有無例子?

唔正常同有問題係兩樣野嚟，好多人都咁做唔代表啱，應該分析咁多人咁做背後嘅原因，再睇下你自己覺得啱唔啱

D八婆是非又係 你唔附和就覺得你變咗